林鄭呢條八婆究竟可以語無倫次成咩地步

搭地鐵唔識入閘
講野一時一樣
賣港賣到出哂面
高官做錯野當無數
有冇人可以答我而家林鄭支持率有幾多

大把廢中廢老撐 仲有班焦土傻𨳊都支持佢啦